[運氣勢不可擋] 帶領手足鋸狗會

只買有信心嘅波 平注勿屙煙
一齊鋸9狗會 齊羊錢

比加超盤
迪祖亞拿盤
迪祖 半全場 和-主 小注

針

迪祖對家10分鐘 rc
1-0領先

比加超盤
迪祖亞拿盤
迪祖 半全場 和-主 小注
川崎前鋒

川崎前鋒 99%

客win?

比加超盤 ❎輸半
迪祖亞拿盤 ✅
迪祖 半全場 和-主 小注❎
阿德 -0.5/1
珀斯光輝 -1.5/2

比加超盤 ❎輸半
迪祖亞拿盤 ✅
迪祖 半全場 和-主 小注❎
川崎前鋒✅
阿德 -0.5/1❎
珀斯光輝 -1.5/2✅

比加超盤 ❎輸半
迪祖亞拿盤 ✅
迪祖 半全場 和-主 小注❎
川崎前鋒✅
阿德 -0.5/1❎
珀斯光輝 -1.5/2✅
皇馬 -2盤
狼隊 -0.5/-1
水晶宮 客勝
PSG -1盤

比加超盤 ❎輸半
迪祖亞拿盤 ✅
迪祖 半全場 和-主 小注❎
川崎前鋒✅
阿德 -0.5/1❎
珀斯光輝 -1.5/2✅
皇馬 -2盤 ❎
狼隊 -0.5/-1 ✅贏半
水晶宮 客勝✅
PSG -1盤🍺
車路士 主勝
多蒙特 -1盤
賓菲加 -1/-1.5盤
梅斯-1/-1.5盤

比加超盤 ❎輸半
迪祖亞拿盤 ✅
迪祖 半全場 和-主 小注❎
川崎前鋒✅
阿德 -0.5/1❎
珀斯光輝 -1.5/2✅
皇馬 -2盤 ❎
狼隊 -0.5/-1 ✅贏半
水晶宮 客勝✅
PSG -1盤🍺
車路士 主勝 ❎
多蒙特 -1盤❎
賓菲加 -1/-1.5盤✅
梅斯-1/-1.5盤 ❎輸半
鹿96 -1/-1.5

比加超盤 📌輸半
迪祖亞拿盤 ✅
迪祖 半全場 和-主 小注📌
川崎前鋒✅
阿德 -0.5/1📌
珀斯光輝 -1.5/2✅
皇馬 -2盤 📌
狼隊 -0.5/-1 ✅贏半
水晶宮 客勝✅
PSG -1盤🍺
車路士 主勝 📌
多蒙特 -1盤📌
賓菲加 -1/-1.5盤✅
梅斯-1/-1.5盤 📌輸半
鹿96 -1/-1.5✅
利物浦
巴塞